如果朱茜當年無幫唐天豪，兵器譜排名會係點。

如果唐天豪無死，小李老母飛刀勁定佢勁？

根本兵器嚟講霸王槍就唔勁
勁嘅係唐伯虎